未開始，已經人數多過上次九龍遊行

完全行唔到過去

佐敦都迫

香港人
反抗

屌好撚逼